今朝放左架大牛星

Sorry 彭巴

冇圖你話林鄭月娥奶你屎眼都得啦

一傳十十傳百
吹吹下彭巴會覺得自己真係有部大牛

得啦，比佢威下

我前幾日夜晚揸架RACTIS 都喺吐露港放左部大牛星

林鄭月娥奶我屎眼

咁又誇d

認真

不過係佢揸90幾 我揸百幾

尋晚都放左部Xe s星
得個樣

尋晚1.4Golf起步放咗部5.0Mustang星

我係香港仔出發，見佢跟住我，又kick down 咁
不過就唔算推既
咁我咪渣快d，佢跟住我行域多利道
落到西環佢就唔見左，以為佢係中間走左
點知原來仲係後面

唔係我黎架
我安全駕駛 左線50

彭生要打丁 邊得閑理你地

尋日燈位起步快過Model x
利申1500cc
之後兩秒比佢追返

尋日借朋友部2018sti開intelligent mode係大山放後車星星

我Echo仔都放大牛星

佢條女個樣似曾蔭權梗係要打丁

我上freeway 踩到班肌肉車食曬屎
利申老婆架gti

我尋晚比響喉撚嘈醒 內心屌左佢地老母

又binc

泰洞救少足: 當局計劃在新一輪降雨前救人

#283

最近揸部2.5l車 稱霸咗香港公路